Cherry Bullet討論區[8] 5月尾comeback

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：中心

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國臺北市
隊內擔當：

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
隊內擔當：

音樂作品:
迷你專輯：
首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

lm

台豬d topic咁𨶙9 hea

改may may cb 咪幾好

CB May cb

夜啦 訓啦

等緊你

係咪得罪人 特登負皮你 順手負埋我

6點VLIVE

正，有Yuju睇

想奶肉地腳

肉地？

肥婆腳

芳芳

又關芳芳咩事

愛芳芳 撐芳芳

幼得滯啦

我身教

LINLIN 係官咖 GOGOGO

係咪第一次無miss

已經完左

Andy 18:40
姿婷我很想念你，可以回覆我嗎😂

又爆我出黎

次次個鏡頭都咁近

個樣瘦d 掛

又靚左

等陣係咪有波VLIVE?

好似唔係

cb!!!!!

5.22cb

又要下個po先加返落去

嗚呀

原來而家show出黎嗰d色係fake人嘅

好7..

KOKO真係藍色頭髮

去唔去

做咩Remi 成日都係長褲

AR Game

其實REMI 條腿幾正

又咩黎

唔怪得Bora話好快就有得見原來今日出圖

TITLE POSTER : AR ICON Ver.
TITLE POSTER : AR SCREEN Ver.
Get ready to play LOVE ADVENTURE AR Game!

9估 影CD小卡會有個3D YUJU跑出黎

REALLY REALLY 中文叫- 好喜歡你

希望d小卡唔好似今次咁垃圾，入唔到卡薄

你

又去睇咩

唔去啦

想去奶芳芳。。

留錢同假六月

等我色情得啦
唔洗你

收聲啦

其實係咪呢首

神曲

識貨所以遮住

我叫佢著多d長褲，廢事比你班鹽濕仔睇蝕晒

又係得3首歌mini album都可以多幾首掛

Cherry Bullet 2nd SINGLE [LOVE ADVENTURE]

[Track List]
1. 네가 참 좋아 (Really Really)
2. 탁구공 (Ping Pong)
3. 발그레 (Ruddy)

團卡一定有，之後抽個人卡

06. AR 프레임 카드 1종 (투명 포토카드) : 65mm x 95mm

AR卡係咪即係呢隻

頭場早咁多買碟嘅10-19號買25號嗰場fs

屌 好毒

我都係諗呢隻
不過應該柒好多

海允Idol Radio中字

岩岩同允B去食TEA

邊間cafe??? 介紹返ok???

彩B係官咖

衰妹正到

今次嗰d係新相好似有d未見過

好𨶙尾機

又MISS左阿尾

點解無得set到喺app出面彈通知

其實係咪有得SET
我見D 韓仔次次都知道咁

好似預切關左較返睇下有無彈先

好似未見過呢張

我同佢既合照你緊係無見過啦

730 Jiwon V Live

有一種好熟悉既感覺

mina

呢兩張影果個執左佢啦

Cherry Scout

呢2張影到咁醜樣

無人睇

終於有人接手

就有得見

幾時又飛

未知

飛未

請埋我

諗緊去睇牙降定睇芳芳定兩個都唔撚睇

牙降啦

唔睇芳芳既原因

old

但係未見過點知幾老呀

未亡人吳婉芳去韓國返工呀
仲洗唔洗睇過先答到你

邊有人好似睇年齡咁膚淺嫁
緊係睇真人皮膚白唔白滑啦

咁你2個都睇晒咪得囉

終於出返d正常嘅小卡

可能新既好醜呢

條衰婆之前真係幾正

叫佢地拎IG D 自拍做teaser都好過呢輯相

yuju

好想玩佢個大波波

心心出能左事

D相假既
我心明明好Q

dklmch 魚糕點影相架

屌你老味係咪無錢請人影相

出道果批又係咁

請我可以架 齊裝備
唔收錢都得

咁我幫手打燈 順手打j

幫攝影師打

fnc D相成日都執到唔同晒樣咁

LinLin教跳舞新片

Jimin

打完扙

你影到芳芳條坑咁深, 一陣又比人話佢老啦

正常好多
食能屎啦魚糕

求高清波牙腳指圖

有無咁多圖呀

咁落都無野睇

愈黎愈正

低B仔

我睇住當面笑左

btw喺片我見到自己上左鏡半秒

禾牙尾

好多囡囡

炒撚哂班整頭髮同影相果班就岩

唔計d站，全部囡囡黎嘅

林狗你波牙腳趾圖

過多1,2年肯定好正

含住朵花係咩玩法呀 頂

波牙

短腿

想炒飯她

入曬

kcon japan櫻彈演出緊kcon girls環節。

完左？

Yuju呀

啲燈都幾閪下

Jiwon May

好似證件相咁

唉

又做咩

冇去

Chaerin真係幾正

中左幅射

Genie套衫

ACE

西面YUJU

想俾佢西

今日芳芳真係正撚到呢。。。。

兩老

條肥婆肥到

有邊日唔正

牙f老d

邊𨶙到肥呀dllm

海允心妹

我❤️❤️心心

3次雙眼WINK Q到

佢想繼承Mina on9之位

佢生眼針

跳心攻

心妹Q&A

心攻

心妹

又PO

過多幾年

大波台妹

愈黎愈鍾意波

身高CP

差十幾cm

正到

說好的千萬HEART VLIVE呢

走左數啦

Jiwon

...

"Cherry Bullet will collaborate with LG U + to establish an AR / VR experience zone and actively introduce it. LG U + will set up an AR / VR experience zone on the scene of the Cherry Bullet comeback showcase on May 22."

好撚正

VLIVE 允B

允b

要唱幾多次

似好撚好聽...
仆街紅撚左我點追...

首歌好似好正

linlin果粒係咩 珍寶珠

微博居然有更圖嘅

去未

好心咪再搞d 奇怪野啦 班鹽濕佬唔會受嫁

不了

30分Yuju V Live

人呢?

33分都未開

背心仔

比較少聽到Yuju唱歌

播新歌？

又wink fail

唱jyp女artist 啲歌歌

好多JYP歌頭先又Baek A Yeon定15&

波允豬主 淨係唱歌都屌打好多人

soso

真 潛力股

iu

想聽下Chaerin而家唱唔唱得，audition嗰陣好似幾好

係咪比jyp 踢左先入fnc

我波都好耐無VLIVE

掛住Boradio

可以炒左影相修圖條友未

咩黎架

有qr code wo

彈個Yuju出黎同你等巴士

台豬幾時飛

FNC 終於肯放棄

肯開番個人YT CHANNEL

聽日

去showcase未

好rich

求包養

包我未

我都冇話去 聽日準時返工做狗

老女人

大姐同忙內最萌身高差

記者showcase咁早嘅

我炒飯二位

牙尾幾耐無訓？

呀

芳芳世一 agger?

Agger

機已屈

刷音源先

PING PONG 段RAP好正
小隊

我都想有naver

d應援都幾簡單

唔紅你想點

melon

唔小心講錯姐

開始

波牙正到

ping pong好正牙

牙主mc

REMI 條腿同JIWON 有得揪下

波牙矮過海允

芳芳世一

鬥嗲

Aegyo

牙尾應該想打個八婆好耐

頭先ChaerinJiwon Yuju咁weak

心妹嗰下都幾正

YUJU ON9

Dancing machine Jiwon

又玩允B

bora

波牙急屎

唱歌算啦佢

波牙真係幾靚

又V Live

v

後面四個

隱形人

波牙世一 企邊都咁得

轉推波牙

色情曬啦 仲轉！？

佢咁沉呀又去

臺豬真係見多識廣

不了我偽飯

收到風你去左

你收咩風

錯風

全個音臺都識你
咁收既緊係。。。。。臺風啦

0/10

唔係掛%&`*[%]]%_^_&_%[%[[+

芳芳世一靚 牙波世一Q

又嘴

芳芳日日都咁嘴我

訓醒未

Jiwon咁鍾意뽀뽀

我日日都咁身教佢 佢咪日日都咁對其他人做囉

今晚同芳芳再訓過

減肥未

呢個係咪你地D FD

佢指住下面係咪代表今晚又。。。。。。

喂盲撐唔落喎

脫未

想支持芳芳

咪撚搞我條女ok?

我老婆喎

棄左Yuju?

你on9?

三奶

改名啦屌

ajjer

接受現實啦 我都知你係要少少時間

所以你依家喺韓國？

叫大狗肥豬咪算囉

咁私人既野唔講啦

插盲對眼撐佢了

下次有再肥d
睇你點死

唔俾飯條死肥婆食啦

食小食先肥

廿幾歲都由得佢食到咁FNC咁有人權嘅咩

邊個估到佢變成豬。。。

新飯留名

遲下你想佢肥都無呀
請好好珍惜呢段日子

感動終於有新飯唔係日日都係嗰幾個

咁咪正返

波牙
愈黎愈正添
Yuju搞乜肥左咁多

真係肥左

呢期波牙最強
其他行埋一邊

有無人有SAVE波牙同兩個FD 後台影既相?
尋晚IG見到 今朝搵唔番

你份工黎喎 唔洗做呀

邊個負皮老女人

世一

預錄卡由最細開始派？

等yuju卡先飛？

收到風台豬又諗住改名

咪屈

小豬喇 咁肥

大啦 邊度細

年紀大?

Bora同remi正左咁多

我莉美

個身都大啦

肥豬

咁早出左？

慢左4秒

世一芳芳

條紋深到我拎去buffet 當碟裝野食都得喎

cb 都咁靜

咪係，尋晚新入黎嗰個又係唔見左

波牙貼兩張野係心口係咩意思

心妹係咪一定要"姐"住條眉

認真問呢度有冇ching飛

飛未？。？

你飛咗？

咁你飛未先？。？

都話我偽飯唔飛囉 咁你答我問題未

我偽飯啦

你真強仔飯

邊位黎
我世一芳芳啦

你躝啦

條片係咪無remi 同 未來

未睇

又串隱形人

有大頭咩

世一啦

隊長有2,3次

咁芳芳呢

我炒飯莉美❤️

炒埋飯肥婆❤️

條肥婆今日正返少少

q 啦

拎去油炸完逼走d 油再講

波定強q d？

牙強邊位呀 又老又醜

哈

d油應該夠用起碼1年

我炒飯她

訓啦柒頭

波牙正到
yuju車尾燈都見唔到

拖住Jiwon

哈 酸

我莉美都幾老下

心妹大個女啦

假架 咪癲啦

巴打啱邊個

幫佢答埋：岩對波

成隊得bora係真

我信尾尾會越大越正

太瘦喇 叫yuju唔好食埋佢個份喇

條死肥婆應該食埋Jiwon嗰份

牙尾個額咁高架咩

好純好Q

邊條契弟成日入黎負評

有D人鍾意負皮kpop又唔敢出聲唔現身

最衰都係你班音臺老屎忽
蝦9 人

明人不做暗事

淨係負皮我同林狗

知你兩個最濕鳩

心妹站影到照妖鏡咁

🐸

叫B仔跟佢幾個月變字母哥喇

LinLin

屌

似變Zion Williamson多d

你仆街啦今次
聽講婷婷識上連登

即刻比人負皮你
btw
我又唔信呀

佢FNC職員

職員都只係聽講
廢嫁

由以前AOA po講到而家啦喎

唔睇AOA啦

我正室

走啦我唔想搞大佢

邊個2奶？Sinb?

你收皮

夢妤 信唔信

信，大6妹天生就係做2奶架啦

咁不了 我要車邊算

到Cherry Bullet

芯到你

牙尾

世一啦 到韓國未

做咩

fnc真係好撚窮

等你科水

幾隊男團都出事，容和又未出返黎

想紅都難

請d 人都唔識影相既
好打有限啦

98

ching到左？等住先

又唔請me

ching咁靚仔又識影相 幾時帶小弟追乳少

你係咪認錯人

Yuju上班fancam

fnc呃view大法

睇MV 唔係禁心
有9得刷咩 又有排等

反正唔找數
不了

隻碟個ar都幾高科技

允B

你地買左碟未

我

明明好正 俾你地班垃圾話肥婆

事實係肥

正嘅死肥婆，無衝突

其實未來先係肥果個

有無REMI/BORA FANCAM

肥到

Baby fat呀

今日LinLin出黎嘅片

第3張幾靚

Starship喎宇少Exy

屌拿星REMI靚撚到

塊面大到

認錯原來係佢老友Nancy

大過強仔仲baby fat

芳芳留係星船拎左唉屎溫第一名啦

原來大1日

見到Eiji同Johnny

29號上Idol Radio

終於有d綜藝上

屌你REMI咁少FANCAM

牙英咁撚CUTE好難講

芳芳世一啦

少飯無人影佢

唔識韓文又唔識中文點同班仔溝通

body language

個波無d cup 以上 點波d language 呀

件肥婆都係咁正

又靜哂

新po咩topic好

台豬棄肥婆

無得輸啦個topic

大臉呢幾張正到咁無人理 係咪玩針對先

我了
會已轉

留返俾你po